謝謝香港人送前線物資 但你中計啦！

利申 標題黨

香港人係好有愛，一呼百應，但好容易會有「爆發」的情況出現，就好似捐血咁，每當有大型事故就會有好多人排住隊一窩蜂咁捐，最後有部分血就會因為過期而浪費.

而物資都好容易會出現呢個問題，尤其好多人都唔敢囤積太多物資係身，因為會驚俾警犬周. 萬一星期六/日物資站物資過剩，到時前線為咗唔浪費就要冒險將物資分散 keep. 風險大咗之餘又要擔心俾警犬掃物資，到時大家的心意就白費咗.

所以我建議
-大家盡量唔好將物資囤積係物資站，以免搬竇/逃跑唔方便，避免警犬一次過沒收哂啲物資
-視乎情況分批排發物資，例如買咗20個豬嘴就今日派10個，聽日派10個. 有時前線為咗逃跑真係會焗住棄物資... 抗爭的路可能仲有好長，萬一下星期就又無哂物資都唔知點算，始終後排keep物資的風險比前線低好多

前線最需要的係人，如果可以就親身落場支持，或者參與罷工、多啲關心下街上做文宣的示威者.

再一次多謝香港人的愛，小小愚見，都係想物資同大家的心意可以用得其所，歡迎討論

另外 8 月 5 日我會罷工！光復香港 時代革命

召喚冷氣戰士入黎一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

認同
太集中好危險

原意係好好 只係太多賤人有心人 最緊要知道啲狗係好冇品

哎屌 真係收哂啲物資 仆街死黑警

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

警搜火炭物資倉拉2人 防暴警出動大批市民到場聲援

晚上10時許，大批警方在火炭喜利佳工業大廈進行調查，其間在一單位內發現一批物資及急救用品，並拘捕至少兩名男子。大批市民收到消息後趕往現場了解，要求警方交代事件，其後數十名防暴警到場增援，又要求在場的市民離開，並關上大廈閘門，阻止市民入內，雙方正在對峙中，氣氛緊張，

據知，被捕2人事後送往沙田警署，過百名市民得悉事件後，趕往警署聲援，要求警方放人，又高呼：「香港警察，知法犯法」，其間警署的報案室拉上鐵閘，市民用雜物堵塞警署出入口。立法會議員林卓廷其後亦有到場，要求與指揮官對話。